<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title></title>
	<atom:link href="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 09:09:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Fashion</title>
		<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/24/27/</link>
					<comments>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/24/27/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Đức Sơn]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 03:11:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/?p=27</guid>

					<description><![CDATA[GIÀY THỂ THAO Chắc hẳn cụm từ “giày thể thao” đã không có gì xa lạ với tất cả mọi người nữa. Không những thế, giày thể thao hiện nay còn rất được sủng ái, được sử dụng với tần số khá cao và bởi mọi lứa tuổi. Tuy nhiên, để nói rằng ai cũng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 class="has-text-align-center">GIÀY THỂ THAO</h3>


<blockquote>
<p><em><strong>Chắc hẳn cụm từ “giày thể thao” đã không có gì xa lạ với tất cả mọi người nữa. Không những thế, giày thể thao hiện nay còn rất được sủng ái, được sử dụng với tần số khá cao và bởi mọi lứa tuổi. Tuy nhiên, để nói rằng ai cũng hiểu biết mọi thứ về giày thể thao thì chưa hẳn. Vậy nên, hãy cùng với Myshoes.vn khám phá những điều tiềm ẩn về giày thể thao mà có lẽ bạn còn chưa biết đến nhé!</strong></em></p>
</blockquote>


<h5><strong>1. Giới thiệu về giày thể thao</strong></h5>


<p>Ngay từ tên gọi “giày thể thao” đã bộc lộ rõ nó là gì rồi đúng không nào? Giày thể thao là những đôi giày được sử dụng trong các hoạt động thể dục thể thao, hay trong những hoạt động tập luyện tăng cường sức khoẻ. Tuy nhiên, ngày này giày thể thao còn được coi như một item không thể thiếu khi đi chơi, đi làm bởi tính tiện dụng mà vẫn thời trang của nó.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/1.jpg" alt="" class="wp-image-29" width="371" height="486"/><figcaption>Giày thể thao</figcaption></figure></div>

<p>Vậy vai trò của giày thể thao là gì? Không phải tự nhiên mà giày thể thao được dùng khi chúng ta vận động, luyện tập. Thật vậy, so với các loại giày khác, giày thể thao sở hữu những tính năng vượt trội hơn, phù hợp hơn cho những hoạt động tập luyện: thiết kế êm chân hơn, thoải mái hơn, thoáng mát hơn, ôm chân và bảo vệ bàn chân an toàn hơn,&#8230;</p>
<p>Bên cạnh công nghệ và những tính năng tuyệt vời, các thế hệ giày thể thao ngày nay ra đời ngày càng chú trọng hơn về thiết kế, dáng vẻ, màu sắc. Chính vì thế, giày thể thao không những được sử dụng khi tập luyện mà còn được sử dụng trong hoạt động thường ngày, thậm chí là cho mục đích thời trang. Thêm vào đó, ngày nay, xu hướng thời trang được ưa chuộng hơn cả là xu hướng năng động, vậy nên giày thể thao ngày càng có nhiều đất diễn. Không ngoa khi nói rằng, trên thế giới này, người người nhà nhà ai cũng sở hữu ít nhất một đôi giày thể thao.</p>


<h5><strong>2. Lịch sử hình thành và phát triển của giày thể thao</strong></h5>


<p>Bạn đã bao giờ tự hỏi những đôi giày thể thao có mặt trên thế giới này từ bao giờ chưa? Trước khi chúng có được thời hoàng kim như ngày nay, những đôi giày thể thao đã từng có một quá khứ rất đồ sộ và huy hoàng đấy. Cùng điểm qua một số dấu mốc đáng chú ý trong lịch sử giày thể thao nói chung nhé!</p>
<p>Đôi giày thể thao đầu tiên trên thế giới có lẽ xuất hiện từ cuối thế kỷ 18. Đôi giày này đa phần tạo thành từ cao su. Nhưng điều thú vị ở đây là chúng không phân biệt đâu là giày bên trái đâu là giày bên phái.</p>
<p>Vào khoảng năm 1892, công ty cao su Hoa Kì đã sản xuất ra những đôi giày thể thao thoải mái hơn, vẫn đế cao su nhưng phần upper được làm từ vải.</p>
<p>Đến năm 1917, những đôi giày thể thao bắt đầu được đưa vào sản xuất hàng loạt và sử hữu cái tên <strong><em>“Sneakers”</em></strong>. Sneaker theo tiếng anh có nghĩa là kẻ lén lút. Mọi người thời đó cho rằng, giày thể thao một khi đi vào sẽ rất nhẹ nhàng, êm ái nên ai đi giày thể thao sẽ có bước chân rất nhẹ như đang bước lén lút vậy.&nbsp;Cùng năm 1917,&nbsp;Marquis Converse sản xuất đôi giày bóng rổ đầu tiên mang tên Converse All-Stars.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/2.jpg" alt="" class="wp-image-37" width="558" height="558"/><figcaption>Giày Sneaker Nam</figcaption></figure></div>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/24/27/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/23/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/23/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Đức Sơn]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 09:25:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/2022/08/23/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
