<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title></title>
	<atom:link href="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 03:40:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 1 Bộ Đồ Thể Thao Nữ Hàng Hiệu Thịnh Hành</title>
		<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu/</link>
					<comments>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Đức Sơn]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 03:15:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/?p=382</guid>

					<description><![CDATA[Bạn muốn mua đồ thể thao bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu chất lượng nhưng chưa biết chọn mẫu nào? Hãy đọc bài viết sau để biết những bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu được yêu thích. Bộ đồ the thao nữ hàng hiệu adidas Thị trường&#160;đồ thể thao&#160;hiện nay có vô vàn [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bạn muốn mua đồ thể thao bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu chất lượng nhưng chưa biết chọn mẫu nào? Hãy đọc bài viết sau để biết những bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu được yêu thích. <span style="text-decoration: underline;">Bộ đồ the thao nữ hàng hiệu adidas</span></p>



<p>Thị trường&nbsp;<a href="https://beecost.vn/do-the-thao-1.html" target="_blank" rel="noopener">đồ thể thao</a>&nbsp;hiện nay có vô vàn sản phẩm được tung ra nhằm đáp ứng nhu cầu người tiêu dùng. Chọn đúng bộ đồ thể thao sẽ giúp bạn luyện tập dễ dàng hơn và không bị khó chịu khi ra mồ hôi. <span style="text-decoration: underline;">Set bộ the thao cao cấp</span></p>



<p>Tuy nhiên, giữa hàng trăm nhãn hiệu thì việc chọn được bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu chất lượng không hề dễ. Theo dõi bài viết dưới đây để biết các mẫu bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu được ưa chuộng nhất.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu.jpg" alt="" class="wp-image-388" width="-38" height="-37"/><figcaption>Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu</figcaption></figure></div>


<h2>Top 3 bộ đồ tập thể thao cho nữ có thiết kế đẹp mắt 3</h2>



<p>Điều tiên quyết nhất khi lựa chọn bộ đồ thể thao là nó phải có thiết kế thoải mái cho người mặc. Chất liệu vải của bộ đồ cũng cần thoáng khí và phải thấm hút mồ hôi tốt khi vận động. Dưới đây là một số bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu dành cho phái nữ mà chị em có thể tham khảo. <span style="text-decoration: underline;">Đồ bộ the thao nữ hàng Quảng Châu</span></p>



<h2 id="bo-do-the-thao-cua-hang-pavo">3 Bộ đồ thể thao của hãng PAVO 3</h2>



<p>Đồ thể thao nữ PAVO là một trong những bộ đồ hàng hiệu được nhiều chị em săn lùng. Bộ đồ của hãng có thiết kế bắt mắt và làm từ vật liệu vải cao cấp, thoáng khí và hút mồ hôi hiệu quả. Ngoài việc mặc đi tập thì chị em cũng có thể diện bộ đồ thể thao PAVO đi dạo phố với bạn bè.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="400" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu-pavo.jpg" alt="Bộ Đồ Thể Thao Nữ Hàng Hiệu" class="wp-image-383"/><figcaption>Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu PAVO</figcaption></figure></div>


<h2 id="bo-do-the-thao-nu-hang-hieu-cua-nike">Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu của Nike</h2>



<p>Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu Nike vốn là thương hiệu nổi tiếng đã quá quen thuộc với người dùng Việt trong nhiều năm nay. Bộ đồ thể thao nữ của hãng ghi điểm nhờ có thiết kế vừa người và thoáng mát. Diện&nbsp;<a href="https://beecost.vn/do-nike.html" target="_blank" rel="noopener">đồ Nike</a>&nbsp;đi tập giúp chị em thể hiện bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu phong cách thời trang của bản thân một cách tốt nhất. <span style="text-decoration: underline;">Bộ nỉ nữ hàng quảng châu</span></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu-nike.jpg" alt="Bộ Đồ Thể Thao Nữ Hàng Hiệu" class="wp-image-384" width="561" height="561"/><figcaption>Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu NIKE</figcaption></figure></div>


<h2 id="bo-do-the-thao-danh-cho-nu-cua-hang-adidas">Bộ đồ thể thao dành cho nữ của hãng Adidas</h2>



<p>Ngoài Nike thì Adidas cũng là một trong những bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu đồ thể thao yêu thích của các chị em.&nbsp;<a href="https://beecost.vn/bo-do-the-thao-nu-adidas.html" target="_blank" rel="noopener">Bộ đồ thể thao nữ Adidas</a>&nbsp;có các màu sắc đặc trưng và không dễ bị nhầm lẫn với thương hiệu khác. Đặc biệt, chất vải thoáng mát của bộ đồ giúp thấm mồ hôi tốt và bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu tạo cảm giác thoải mái cho người mặc.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu-adidas.jpg" alt="" class="wp-image-385" width="-78" height="-78"/><figcaption>Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu Adidas</figcaption></figure></div>


<h2 id="meo-lua-chon-do-the-thao-cac-chi-em-nen-biet">Mẹo lựa chọn đồ thể thao các chị em nên biết</h2>



<p>Bên cạnh việc quan tâm đến thương hiệu đồ thể thao thì các chị em cũng cần biết cách chọn đồ hợp thời tiết. Chọn đúng đồ tập sẽ giúp bạn thêm tự tin khi tham gia các hoạt động thể dục, thể thao. Ví dụ:</p>



<p><a href="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress" data-type="URL" data-id="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress</a></p>



<p>Nếu mua đồ thể thao cho mùa hè thì bạn nên chọn bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu làm từ chất vải thông thoáng và hút mồ hôi. Ngoài ra, hãy chọn áo tập ngắn hoặc áo ngực racerback để tránh gây bí bách cho cơ thể.</p>



<p>Trường hợp chọn đồ thể thao vào mùa đông, chị em hãy lựa những bộ đồ ôm sát giữ nhiệt tốt. Nên mặc áo dài tay và quần dài trên mắt cá chân để giữ ấm bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu được cho toàn bộ cơ thể.</p>



<p>Trên đây là top bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu đang được mua nhiều nhất tại các cửa hàng bán đồ thể thao. Chúc bạn sớm tìm ra bộ đồ đẹp mắt, thoải mái và bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu phù hợp với nhu cầu của mình.</p>



<p><em>Quần áo thể thao mới đầu chỉ bao gồm những bộ đồ thấm hút mồ hôi tốt, một chiếc quần legging đen ôm sát phối với&nbsp;<a href="https://thoitrangmacnha.com.vn/ao-oversize-la-gi/" target="_blank" rel="noopener">kiểu áo oversize</a>. Sau đó các thương hiệu đã đầu tư thời gian, tiền bạc và công nghệ vào trang phục thể thao hơn, các mẫu mã kiểu dáng quần áo thể thao từ đó cũng vô cùng đa dạng phù hợp với từng loại hình tập luyện như tập gym, chạy bộ, yoga hay các môn thể thao khác.</em></p>



<p>Điều kiện tiên quyết dành cho bất kỳ bộ quần áo thể thao là phải thoải mái, thoáng khí và thấm hút mồ hôi tốt. Chọn loại&nbsp;<a href="https://thoitrangmacnha.com.vn/ao-nguc-nu/" target="_blank" rel="noopener">áo ngực tốt</a>&nbsp;và phù hợp, kết hợp với loại quần áo thể thao nào của nhãn hiệu nào phù hợp với vóc dáng cơ thể và hình thức thể dục thể thao nào là rất quan trọng.</p>



<p>Trước tiên, hãy xem xét một số thương hiệu quần áo thể thao tốt nhất trên thị trường hiện nay và cùng <strong><a href="https://thoitrangmacnha.com.vn/" target="_blank" rel="noopener">Thời Trang Mặc Nhà</a></strong> tìm hiểu cách lựa chọn trang phục thể thao phù hợp với  cơ thể và hình thức rèn luyện của bạn.</p>



<p>Kaili Lickle người sáng lập ra Olympia Active Wear đã đặt những viên gạch đầu tiên khi vừa tốt nghiệp với bằng thiết kế và bán hàng trực quan. Ý tưởng là tìm ra mảnh ghép còn thiếu trong lĩnh vực trang phục thể thao đó là những bộ quần áo hàng ngày vừa tiện dụng và đơn giản lại vẫn có thể sử dụng để tập luyện thể thao khi cần.</p>



<p>Điều này có nghĩa là, những tín đồ yoga với một chiếc <strong><a href="https://thoitrangmacnha.com.vn/top-13-thuong-hieu-quan-legging-giup-ban-tap-the-duc-yoga-tot-nhat/" target="_blank" rel="noopener">quần legging tập yoga</a></strong> có thể tập yoga ở bất cứ đâu vào bất cứ lúc nào. Với các loại vải mềm mại, màu sắc nhẹ nhàng, phong cách tinh tế và bóng đẹp, đây là một thương hiệu yêu thích của nhiều người. Ai có thể nghĩ ra rằng quần áo vừa có thể mặc thể thao năng động lại có thể rất thanh lịch và tinh tế?</p>



<h2 id="top-3-bo-do-tap-the-thao-cho-nu-co-thiet-ke-dep-mat">Top 3 bộ đồ tập thể thao cho nữ có thiết kế đẹp mắt</h2>



<p>Điều tiên quyết nhất khi lựa chọn bộ đồ thể thao là nó phải có thiết kế thoải mái cho người mặc. Chất liệu vải của bộ đồ cũng cần thoáng khí và phải thấm hút mồ hôi tốt khi vận động. Dưới đây là một số bộ đồ thể thao dành cho phái nữ mà chị em có thể tham khảo.</p>



<h3 id="bo-do-the-thao-cua-hang-pavo">Bộ đồ thể thao của hãng PAVO</h3>



<p>Đồ thể thao nữ PAVO là một trong những bộ đồ hàng hiệu được nhiều chị em săn lùng. Bộ đồ của hãng có thiết kế bắt mắt và làm từ vật liệu vải cao cấp, thoáng khí và hút mồ hôi hiệu quả. Ngoài việc mặc đi tập thì chị em cũng có thể diện bộ đồ thể thao PAVO đi dạo phố với bạn bè.</p>



<h3 id="bo-do-the-thao-nu-hang-hieu-cua-nike">Bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu của Nike</h3>



<p>Nike vốn là thương hiệu nổi tiếng đã quá quen thuộc với người dùng Việt trong nhiều năm nay. Bộ đồ thể thao nữ của hãng ghi điểm nhờ có thiết kế vừa người và thoáng mát. Diện&nbsp;<a href="https://beecost.vn/do-nike.html" target="_blank" rel="noopener">đồ Nike</a>&nbsp;đi tập giúp chị em thể hiện phong cách thời trang của bản thân một cách tốt nhất.</p>



<h3 id="bo-do-the-thao-danh-cho-nu-cua-hang-adidas">Bộ đồ thể thao dành cho nữ của hãng Adidas</h3>



<p>Ngoài Nike thì Adidas cũng là một trong những thương hiệu đồ thể thao yêu thích của các chị em. <a href="https://beecost.vn/bo-do-the-thao-nu-adidas.html" target="_blank" rel="noopener">Bộ đồ thể thao nữ Adidas</a> có các màu sắc đặc trưng và không dễ bị nhầm lẫn với thương hiệu khác. Đặc biệt, chất vải thoáng mát của bộ đồ giúp thấm mồ hôi tốt và tạo cảm giác thoải mái cho người mặc.</p>



<h2 id="meo-lua-chon-do-the-thao-cac-chi-em-nen-biet">Mẹo lựa chọn đồ thể thao các chị em nên biết</h2>



<p>Bên cạnh việc quan tâm đến thương hiệu đồ thể thao thì các chị em cũng cần biết cách chọn đồ hợp thời tiết. Chọn đúng đồ tập sẽ giúp bạn thêm tự tin khi tham gia các hoạt động thể dục, thể thao. Ví dụ:</p>



<p>Nếu mua đồ thể thao cho mùa hè thì bạn nên chọn bộ đồ làm từ chất vải thông thoáng và hút mồ hôi. Ngoài ra, hãy chọn áo tập ngắn hoặc áo ngực racerback để tránh gây bí bách cho cơ thể.</p>



<p>Trường hợp chọn đồ thể thao vào mùa đông, chị em hãy lựa những bộ đồ ôm sát giữ nhiệt tốt. Nên mặc áo dài tay và quần dài trên mắt cá chân để giữ ấm được cho toàn bộ cơ thể.</p>



<p>Trên đây là top bộ đồ thể thao nữ hàng hiệu đang được mua nhiều nhất tại các cửa hàng bán đồ thể thao. Chúc bạn sớm tìm ra bộ đồ đẹp mắt, thoải mái và phù hợp với nhu cầu của mình.</p>



<p></p>



<h3>Vải cotton</h3>



<p>Vải thun cotton sở hữu rất nhiều ưu điểm nổi bật như độ bền cao, thấm hút mồ hôi và co giãn rất tốt. Vì thế, khi dùng may quần áo thể thao sẽ mang lại sự thoải mái khi vận động và thoáng mát; đảm bảo phù hợp với mọi điều kiện thời tiết.</p>



<p>Tuy nhiên, vải cotton có giá thành cao nên chỉ dùng để may đồ thể thao cao cấp. Bên cạnh đó, khả năng hút nước tốt nên những trang phục may từ chất liệu này không dùng cho những hoạt thể dưới nước, người ra nhiều mồ hôi vì sẽ gây vướng víu, ảnh hưởng đến hoạt động.</p>



<h3>Vải thun PE (Vải Polyester)</h3>



<p>Vải thun PE với cấu thành 100% từ sợi tổng hợp PE, nên có giá thành rẻ. Vải có độ bền cao, bề mặt trơn bóng và thoát ẩm tốt nên mồ hôi sẽ không lưu lại trên áo. Vì thế, vải có độ bền màu cao, không bị xù lông cùng khả năng chống nhăn, kháng khuẩn tốt.</p>



<p>Tuy nhiên, vải thun PE có khả năng hút nhiệt. Do đó, khi mặc sẽ có cảm giác nóng, nhất là vào mùa hè.</p>



<p>Yoga là môn thể thao tuyệt vời được nhiều chị em yêu thích, vốn được biết đến là bộ môn luyện tập cho sức khỏe, giúp cơ thể trở nên dẻo dai hơn. Tuy nhiên, nhiều nghiên cứu đã chỉ ra tác dụng giảm cân tuyệt vời của Yoga khi người tập luyện tập trong một thời gian dài.</p>



<h2>Các chất liệu chính may quần áo thể thao nữ</h2>



<p>Để may quần áo thể thao cho nữ có rất nhiều chất liệu khác nhau. Tuy nhiên, phổ biến và được ưa chuộng hơn cả là những chất liệu vải sau:</p>



<h3>Vải cotton</h3>



<p>Vải thun cotton sở hữu rất nhiều ưu điểm nổi bật như độ bền cao, thấm hút mồ hôi và co giãn rất tốt. Vì thế, khi dùng may quần áo thể thao sẽ mang lại sự thoải mái khi vận động và thoáng mát; đảm bảo phù hợp với mọi điều kiện thời tiết.</p>



<p>Tuy nhiên, vải cotton có giá thành cao nên chỉ dùng để may đồ thể thao cao cấp. Bên cạnh đó, khả năng hút nước tốt nên những trang phục may từ chất liệu này không dùng cho những hoạt thể dưới nước, người ra nhiều mồ hôi vì sẽ gây vướng víu, ảnh hưởng đến hoạt động.</p>



<h3>Vải thun PE (Vải Polyester)</h3>



<p>Vải thun PE với cấu thành 100% từ sợi tổng hợp PE, nên có giá thành rẻ. Vải có độ bền cao, bề mặt trơn bóng và thoát ẩm tốt nên mồ hôi sẽ không lưu lại trên áo. Vì thế, vải có độ bền màu cao, không bị xù lông cùng khả năng chống nhăn, kháng khuẩn tốt.</p>



<p>Tuy nhiên, vải thun PE có khả năng hút nhiệt. Do đó, khi mặc sẽ có cảm giác nóng, nhất là vào mùa hè.</p>



<h3>Vải nylon</h3>



<p>Vải nylon cũng rất được ưa chuộng để may&nbsp;<strong>quần áo thể thao nữ</strong>. Loại vải này có ưu điểm là mềm mượt, thoát mồ hôi nhanh, co giãn tốt, chống nấm mốc. Do đó, trang phục được may từ chất liệu này sẽ mang lại cảm giác thoải mái, dễ chịu cho người mặc.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/bo-do-the-thao-nu-hang-hieu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fashion</title>
		<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/27/</link>
					<comments>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/27/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Đức Sơn]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 03:11:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/?p=27</guid>

					<description><![CDATA[GIÀY THỂ THAO Chắc hẳn cụm từ “giày thể thao” đã không có gì xa lạ với tất cả mọi người nữa. Không những thế, giày thể thao hiện nay còn rất được sủng ái, được sử dụng với tần số khá cao và bởi mọi lứa tuổi. Tuy nhiên, để nói rằng ai cũng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 class="has-text-align-center">GIÀY THỂ THAO</h3>


<blockquote>
<p><em><strong>Chắc hẳn cụm từ “giày thể thao” đã không có gì xa lạ với tất cả mọi người nữa. Không những thế, giày thể thao hiện nay còn rất được sủng ái, được sử dụng với tần số khá cao và bởi mọi lứa tuổi. Tuy nhiên, để nói rằng ai cũng hiểu biết mọi thứ về giày thể thao thì chưa hẳn. Vậy nên, hãy cùng với Myshoes.vn khám phá những điều tiềm ẩn về giày thể thao mà có lẽ bạn còn chưa biết đến nhé!</strong></em></p>
</blockquote>


<h5><strong>1. Giới thiệu về giày thể thao</strong></h5>


<p>Ngay từ tên gọi “giày thể thao” đã bộc lộ rõ nó là gì rồi đúng không nào? Giày thể thao là những đôi giày được sử dụng trong các hoạt động thể dục thể thao, hay trong những hoạt động tập luyện tăng cường sức khoẻ. Tuy nhiên, ngày này giày thể thao còn được coi như một item không thể thiếu khi đi chơi, đi làm bởi tính tiện dụng mà vẫn thời trang của nó.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/1.jpg" alt="" class="wp-image-29" width="371" height="486"/><figcaption>Giày thể thao</figcaption></figure></div>

<p>Vậy vai trò của giày thể thao là gì? Không phải tự nhiên mà giày thể thao được dùng khi chúng ta vận động, luyện tập. Thật vậy, so với các loại giày khác, giày thể thao sở hữu những tính năng vượt trội hơn, phù hợp hơn cho những hoạt động tập luyện: thiết kế êm chân hơn, thoải mái hơn, thoáng mát hơn, ôm chân và bảo vệ bàn chân an toàn hơn,&#8230;</p>
<p>Bên cạnh công nghệ và những tính năng tuyệt vời, các thế hệ giày thể thao ngày nay ra đời ngày càng chú trọng hơn về thiết kế, dáng vẻ, màu sắc. Chính vì thế, giày thể thao không những được sử dụng khi tập luyện mà còn được sử dụng trong hoạt động thường ngày, thậm chí là cho mục đích thời trang. Thêm vào đó, ngày nay, xu hướng thời trang được ưa chuộng hơn cả là xu hướng năng động, vậy nên giày thể thao ngày càng có nhiều đất diễn. Không ngoa khi nói rằng, trên thế giới này, người người nhà nhà ai cũng sở hữu ít nhất một đôi giày thể thao.</p>


<h5><strong>2. Lịch sử hình thành và phát triển của giày thể thao</strong></h5>


<p>Bạn đã bao giờ tự hỏi những đôi giày thể thao có mặt trên thế giới này từ bao giờ chưa? Trước khi chúng có được thời hoàng kim như ngày nay, những đôi giày thể thao đã từng có một quá khứ rất đồ sộ và huy hoàng đấy. Cùng điểm qua một số dấu mốc đáng chú ý trong lịch sử giày thể thao nói chung nhé!</p>
<p>Đôi giày thể thao đầu tiên trên thế giới có lẽ xuất hiện từ cuối thế kỷ 18. Đôi giày này đa phần tạo thành từ cao su. Nhưng điều thú vị ở đây là chúng không phân biệt đâu là giày bên trái đâu là giày bên phái.</p>
<p>Vào khoảng năm 1892, công ty cao su Hoa Kì đã sản xuất ra những đôi giày thể thao thoải mái hơn, vẫn đế cao su nhưng phần upper được làm từ vải.</p>
<p>Đến năm 1917, những đôi giày thể thao bắt đầu được đưa vào sản xuất hàng loạt và sử hữu cái tên <strong><em>“Sneakers”</em></strong>. Sneaker theo tiếng anh có nghĩa là kẻ lén lút. Mọi người thời đó cho rằng, giày thể thao một khi đi vào sẽ rất nhẹ nhàng, êm ái nên ai đi giày thể thao sẽ có bước chân rất nhẹ như đang bước lén lút vậy.&nbsp;Cùng năm 1917,&nbsp;Marquis Converse sản xuất đôi giày bóng rổ đầu tiên mang tên Converse All-Stars.</p>

<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/2.jpg" alt="" class="wp-image-37" width="558" height="558"/><figcaption>Giày Sneaker Nam</figcaption></figure></div>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/27/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguyễn Đức Sơn]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 09:25:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenducson0609.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
